娘娘息怒呀 我真係要去熄爐啦

有冇人覺得依個廣告好撚煩膠
點解仲可以霸住個電視播咁耐

唔使除鞋喇